（急）有冇師兄有衛訊會員

想借會員買iPhone，積分比你儲

感謝🙏

積分有撚用
最少都加多300飲茶錢啦屌

加 $200，比現金，碌卡積分比你儲
將軍澳區